{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018044",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "Lu COFFEE"
    },
    "text": "南原に位置する広寒楼は南原の代表的な名所であり、春香の愛が残っているところです。 こちらをご覧になった後は、ショップにお越しいただき、安価で高品質のコーヒーや飲み物を楽しみながら休息を取ると良いでしょう。 営業時間は毎日10時から22時までで、帰りは南原広寒楼の裏門に位置するイェチョン韓屋ホテルの向かい側です。 メニューとしてはアメリカーノ(HOT)が2,500ウォン、カフェラテ(HOT)が3,500ウォン、バニララテ(HOT)が4,000ウォン、モカラテ(HOT)が4,000ウォン、カプチーノ(HOT)が4,000ウォンが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "広寒楼はどこに位置していますか？",
            "answer": "広寒楼は南原に位置しています。"
        },
        {
            "question": "広寒楼は何の名所ですか？",
            "answer": "広寒楼は南原の代表的な名所です。"
        },
        {
            "question": "広寒楼にはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "広寒楼には春香の愛が残っています。"
        },
        {
            "question": "広寒楼の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "広寒楼の営業時間は毎日10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "広寒楼の裏門の向かい側にあるホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "広寒楼の裏門の向かい側にあるホテルはイェチョン韓屋ホテルです。"
        },
        {
            "question": "広寒楼のショップでは何が提供されていますか？",
            "answer": "広寒楼のショップでは安価で高品質のコーヒーや飲み物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "広寒楼のショップでのアメリカーノ(HOT)の値段はいくらですか？",
            "answer": "広寒楼のショップでのアメリカーノ(HOT)の値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "広寒楼のショップでのカフェラテ(HOT)の値段はいくらですか？",
            "answer": "広寒楼のショップでのカフェラテ(HOT)の値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "広寒楼のショップでのバニララテ(HOT)の値段はいくらですか？",
            "answer": "広寒楼のショップでのバニララテ(HOT)の値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "広寒楼のショップでのモカラテ(HOT)の値段はいくらですか？",
            "answer": "広寒楼のショップでのモカラテ(HOT)の値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "広寒楼のショップでのカプチーノ(HOT)の値段はいくらですか？",
            "answer": "広寒楼のショップでのカプチーノ(HOT)の値段は4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 199,
        "QA": 425
    }
}